[曼聯=垃圾]車迷國際賽無野可以討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

撚下獌狗，唔洗怕醜

今次撐老鼠
獌狗

成班契弟淆到唔敢入黎
懷疑佢地有無賓周

有冇人講下咩事？
點解個標題要明開火？

一條心 撐Daddy
忤逆仔死全家

好 Topic.
比人雙殺仲串串貢 唔係垃圾係咩

識野

number 1贏過歐聯未呀屌你老母
收撚皮啦摩連奴

反還反，國米咪拎過囉

今季拎住兩場係手就算輸埋作客奧脫福都係2:1
老閪都攞左彩先

岩啊

佢話佢係車仔number 1喎

有乜好驚

next topic : 阿仙奴=屎

next next topic : 利物浦=爛泥

不了

唔洗群嘲喎

巴爾原來諗住植髮
叫干地用髮再生秘訣引佢過黎

CHISIN

呢鋪撐老鼠

icardi除左個格衰之外其實幾好j

屌 諗住加埋干地慶祝果張圖入首頁

食隊友條女
佢黎既話卡吐又要驚多次

卡吐唔係食女果個咩

de bryune eat courtois girl

Monaco總理: Sidibe會選擇加盟車路士/曼聯/曼城

竟然係佢

不了，右閘唔需要

Bakayako 好似會拒絕曼黎轟

今鋪撐老鼠

sor 記錯左

笨蛋陽子

老鼠

屌 黎緊個場輸鳩緊
老鼠開post未撚贏過

比b silver我好過啦

國際賽無比賽我先敢開

佢地個哥倫比亞前鋒好似幾勁

老了 耍lottin啦

個po遲早爆
冇得推返嚟binc

打孖

有間21球衣
第二作客連字連章 399
少少想入件

lm

Topic

明了
曼狗係鐘意做犯眾憎

咁車仔係咪得一個number 1 ?
阿咪無人number 1?

英超字?

屌你老母 標題開得好
死獌狗攬住摩狗過世啦

車迷開摩狗波關佢地撚事咩，
今次順便串埋班垃圾係岩，
椰子同V92上幾年俾獌狗屌到仆街，
依家竟然學人護主保摩狗，我屌你老母啦

國際賽

教人點做球迷 曼迷世界第一

一個星期無得睇牙朗踢波
想死了

調轉咗喎好似

呢個po應該推到2星期

撐到咁行輸左點先

升一點都要send email

佢好勁咩

輸咪輸
最小今季都一定騎係佢地頭上

英超領先十七分，今季主場雙殺，
對上十次交手未輸過，咁都驚就死左佢

發覺好多手足都係好悲觀
怕閪摩狗咩，再炒多次4-0呀

其實好普通
唔覺有咩特別

獌狗最中意話車狗考dse

帶定頭盔
贏完先抽水都未遲

抽水都要戴頸盔😂不如唔好抽

椰子arm arm 做49000領隊個期
獌迷連the chosen one > 摩佬都講得出
識波唔會捧49000
等佢地攬住個回塘領隊過世啦

屌你 多撚左咁多正皮既

平時都係負評多

小腿受傷，夏薩特將缺陣10到15天

《天空體育》消息，夏薩特由於小腿受傷，將休戰10到15天的時間。也就是説，他將有可能因此而錯過4月1日對陣水晶宮的比賽。

比利時國家隊主帥馬天尼斯對媒體透露這一消息。

同時，夏薩特也將錯過本週六對陣希臘的世界盃預選賽，以及下週二對陣俄羅斯的熱身賽。

馬天尼斯表示，比利時國家隊以及車路士的隊醫將對夏薩特的傷情做進一步的評估。

水晶宮都無夏神

對鏝之前實會返黎既

sick leave 牙青

自己上網search下句topic先啦
王菲首情誡.....
感情隨他出賣 若你喜歡猶大
示愛不宜抬高姿態 不要太明目張膽崇拜
話緊你地咩...

【體育】車路士的巴西中堅大衛雷斯，在新一輪國家隊點兵中再次名落孫山，但他表示從未收到教練泰迪的解釋。

今季從巴黎聖日耳門重返車路士的大衛雷斯（David Luiz），在干地麾下遠較以往穩健，防守表現有目共睹，但在國家隊卻繼續被忽視，於巴西新一輪世盃外大軍，依舊榜上無名。這位29歲中堅近日接受《標準晚報》訪問，對被國家隊教練泰迪冷落感到無奈。

「對於無法入選，我當然不開心，但也尊重決定。」29歲的他續說：「我今年一直在球會有穩定的出場次數，也很努力希望能回到國家隊。那麼，我是否知道為何未被徵召？當然不知道。」

雷斯對上一次替森巴軍團披甲，已是去年3月在南美洲區世盃外2:2戰和烏拉圭的比賽，那時仍由鄧加執教，但自泰迪上任後，便未再獲得徵召。

目前在南美洲區居榜首的巴西，周四會先作客排第2的烏拉圭，然後下周二便回到主場，迎戰力爭上游的巴拉圭。

圖片來源 : ©AFP

luiz慘

依家巴西中堅除左馬昆奴斯仲有咩人勁

巴西打兩個中堅驚佢出事

男神

d傻9獌又係到笑車狗幼稚
又唔諗下佢地笑利狗果陣咪又係咁
真係水軍鬥海兵

獌狗真係零舍垃圾
不愧係公認垃圾球迷頭三名

之前先有勁多49000教車狗做球迷
Btw
你地個抽水係高汁過老鼠既

唔止香港
49000足總盃出局之後
好多外國獌狗係d足球網屌干地overrated、笑油王好快炒干地、笑干地而家0英超冠軍
酸撚到

點解luiz咁鍾意放假就去巴黎既

咪理班傻9啦😂😂由佢地講啦
呢d垃圾車討論區都係講番車好了

招攬未來隊友

但verratii番左意大利wo🤔

49000又係到j歷史
依家你班垃圾排第幾啊
幫daddy袋底都奶埋 都唔知博乜9

唔係利迷子先會j歷史架咩

做咩係到格空罵戰

垃圾post
Totally no mood to mon

人地話佢地拎左廿幾次英超 你班友冇資格出聲啊

仲要話摩狗幫過車拎四次英超球隊

安76用摩佬名義幫車拎英超呀

格空罵戰真系好on9

希望暴聯嘅手足放過我地呢班25忤逆仔 我地以後唔敢再講你地daddy壞話了

唔會On9得過睇老鼠同老鼠分身心戰

即管睇下魔佬敗走既時侯會點
睇下佢用死d契仔, 賣走曬你地最中意既球員之後會點

mark低個post
3季之後就笑得班19000
3季之後你地冚家鏟頂得順摩狗先講啦
有情有義

有情有義就唔會講呢段野啦
"The only thing is we are playing in Europe and our opponent isn't. Our opponent could because when I left the club last season I left them in the Champions League, winning the Champions League group and qualifying for the Champions League knockout group.

"Playing the second leg at home and having the advantage of winning the Champions League group. So if they win the Champions League last year then they could be playing in Europe this season.

咪理班垃圾啦
摩狗咁勁就唔會比人lead 1x分啦
洗咁多錢踢撚到屎咁都仲奶袋底
知唔知個醜字點寫

冇錢買人點贏呀...

yes,冇返5,6億鎊點執

曼狗曼憎金錢足球, 點會咁做

油王唔到車仔真係跌到落16位先炒摩佬
Eva事件、摩佬屌球證
個陣球會都全力支持摩佬
就算摩佬上季帶得咁差
英國大把便宜仔幫佢捉鬼

到頭來換黎既
只係摩佬不斷狙擊車仔
究竟邊個對邊個有情有義

Yes
基沙文、普巴只係回家
唔洗轉會費（好似係）

鄧班便宜仔心UP

一熱少少D女又著晒短裙仔咁

圖？

純文字討論

圖都無張討論啲乜

正皮左

好多其他人入黎俾正皮

點先可以好似曼狗咁sick ball

正皮比標題

估唔到曼狗唱歌又幾好聽

GOOD TOPIC

以前獌笑車泊大巴，笑利j歷史，笑鏝金錢足球

依家

btw班友好似入咗平行世界，摩狗成日暗串車就當睇唔到，又話車迷考dse，又話多勝利球迷

都幾想知有幾多獌狗係由費sir入主前嘅低潮期開始撐

同埋share返獌狗有幾小學雞

好事黎既
佢比阿古路踢果下到依加都未好返
有兩星期比佢休息下仲好

張圖真係極品

魔性澎湃

Fa cup 八強場波摩佬咪完美示範咩叫attacking football 囉

不斷叫49000球員"attack"夏神

最過癮係卡吐出黎抽埋一份水
一黎就話呢種係摩足球

國際賽成2個禮拜，追住19000黎屌is ok

屌你老母垃圾獌狗依家明開你波你班傻西敢唔敢還拖啊

周圍辣火頭

佢地班傻西學人抽水先

輸波都學人抽水唔係搏屌係乜

你係狗竇po屌有咩用 去公海啦

隔空互屌先正

始終係互含聯盟,o係狗竇私了算啦

正評俾post名
留名

正皮仲多過獌狗負皮

這就是民意

怨怨相報何時了 由得班狗自High咪算

老鼠今次抵撐啦 獌狗班多嘴狗

Lewis
基斯天神
Kiwomya
Brown
Abraham

基斯天神

會唔會摩狗最後都係第6 歐霸又輸
仲衰撚過敢帥

獌狗話摩狗第二年會攞冠軍

第3年都會解體

不了 會永續

G持永續

Brown

拎硬咩
進攻教左一季都係屎咁
下季又洗多兩億

講依個pt想講到幾時

其實3季後 干地仲係度先算啦

狗竇都有咁多正評 老鼠堅抽

歐霸都幾難輸

防守升左好多

勁左好多

5個數據升左
但overall升得1

低調的男人

老鼠有咩唔敢

像我這一種男人~

都好撚離譜下
有乜可能升得1

因為位置唔同左

摩西78算係咁啦

升到幾高都無用，rwb我都會用柒頭安

其實我好想睇abraham打得起

下季可以即刻埋位番黎踢既借將得Christiansen
其他真係要再外借去一線聯賽

由lm轉咗rwb

完全唔同曬

Baker Abraham番到黎
就算留到係一隊
都唔會有機會上陣啦

唔好借去英超

夠班既全部借去西甲德甲發展

獌狗竇啲負評數

因為唔補返d防守個d.. 就咁轉位置會跌overall
所以睇落升好多野 但係升得1格overall
同埋冬季Upgrade 好多都係升1-2格..

因為開po條友咋

拎完冠軍後果一季先見真章

今回橕派清

講摩狗嘅話題時派清係好高汁的

獌狗真係狗嚟，係度話咩之前個topic唔係串我哋，小學雞到

咁我哋個topic都係講緊fc united of manchester隊波啫，關你哋manu撚事咩

唔好話我小學雞，學你哋咋

Courtois: 無意加盟皇馬 我既未來係車路士

之前屌卡吐反骨d人 大大巴打落去

你肯打未

剛剛買咗部ps4 買咗fifa
好想同各位轟一齊玩 切磋切磋
有無人可以同我打場fdly ?

ut就無得玩啦 卡都未抽
各位轟友多多指教!!

psn: daddy_mourinho

岩岩FIFA第一個冬季仲130M放比獌
TRUE BLUE卡吐

老鼠你同佢打啦，一係就認佢係funson啦

未續約唔j住

食屎

巴頓：大家高估了簡迪

簡迪今季的表現受到外界高度評價，不過祖爾巴頓說大家過份高估了簡迪。

祖爾巴頓說：「英格蘭人的觀點總有局限，好像最近大家都紛紛讚賞簡迪，認為他是世界上最佳的中場似的。不過我認為這個講法不成立，我在3個星期前才和他交手。他是一位超級破壞者，在一支實力強勁的球隊車路士作賽，不過他不是創造者，同時沒有踢過歐聯的人未算真正證明自己。」

「好像皮耶去季在韋斯咸令大家驚喜，這樣才是好球員，大家以前都忽略了他。如果要講一流球員，便要數到伊巴謙莫域，他在巴黎聖日門好幾季都穩定地演出高水準，這樣才算是偉大球星。」祖爾巴頓分析說。

消息參考來源：

又岩

等下季binc

Next post topic : 撐獌狗死老母，朗尼陪你去祭祖

對家無乜公開反擊就算啦

cg又拎獎

你呢?

窮撚無ps4

咁皮耶夠無歐聯證明自己，佢又讚?

佢地班柒碌撚敢咩

你搏唔到就收嗲啦
咩呢個pt呢個pt
你有論據點都係你贏 宜家冇呀嘛 就收聲咪撚出黎吠啦

其實呢季唔係干地教到咁神 你仲會唔會係到鳩up呀

曼狗幾時收皮

無關係無衝突
因為你地成日屌摩第3季收皮
但試問現今足球 有幾多教4年都有好成績?

之前講咗啦
無人搏我
賣lukakau kdb mata f.luiz
絕對無問題

唔係講好左你有你講我有我講
大家唔改變大家
又出黎吠乜鳩

根本果一刻 得kdb 1個 有機會要覺得可惜
仲有邊撚個教練無試過賣錯人呀
獌都賣走過stam
皇馬都賣走過 馬基利尼
this is football

先唔講現今先 前幾年 你愛隊費sir教左幾多年好成績呀

賣F.luiz死攬ivan咩玩法

賣錯人唔緊要呀 但係你又要賣走咁多有潛力既人
死用啲戰術唔岩既人
咁你教練問題定係球會問題呀？

屌你啦 佢會話Luis top 3都未夠班踢我隊摩佬隊呀

依家諗返真係好撚嬲，
買完個一線左閘返黎一季又放走，
可想而知摩狗管理有幾撚垃圾

金童馬迪爾都就收皮啦

你地覺得佢吠
日屌夜屌同1個on9 論點
你又唔計下
賣lukaku luiz ramires
賺咗幾多錢?

1年可以拎冠軍
有幾多隊拎唔倒呀?
戰術有幾唔岩?

貝仔同Luis 咩機會都無

你真係好撚戇尻

正確
luis只是一個普通球員

答我先啦

佢哂撚左幾多錢呀你老母上年無得打歐冠已經無左最少40m啦 仲有件baba

我講緊中意既球員
點解講講下變左講錢？

你地講佢
我覺得講得唔岩
拎黎討論又有錯

你覺得唔啱
要討論
姐係想改變我啦?

大家唔好玥沉迷摩佬既世界了
試下放低佢

拉柒唔係佢賣，Luis 蝕錢
lukaku 賺10m 但今季講緊要拎70m買返佢
你講下摩狗賺左幾多錢

人唔要面天下無撚敵

大佬 最重要
我從來無話你地狗 你地躝啦

不如你答左我先啦
係領隊問題定係球會問題先啦

好心啦🙄家陣摩佬都成為過去
仲討論佢做乜

又來內戰 iron man 同美隊都睇到厭啦

大家有大家講
唔改變大家係你講既
麻煩我地講摩佬咩不是你就唔好再搭嗲喇
唔好改變大家呀

大佬 最重要
你個仆街老豆係獌呀 你躝啦

討論 就叫改變?
你同人辯論 speaking
會唔會改變到人呀
大家拎個題目出黎傾
大家有唔同睇法咋喎
你講得岩 我一樣認同
我有無拎住支槍指你 一定要同我有一樣唸法
唔一樣就殺咗你呀?

好心啦 摩狗都去左佢心愛既獌
仲成日怨婦怨乜乜77

不如搞搞新意思 迷摩同反摩去獌狗狗竇傾啦
最少有新意呀

我一陣去攻城，你地係咪跟先

辯論就係要拗贏人
就係要講到對方錯
咁唔係改變係咩?
邊個決定係己方錯定對方錯？
姐係我拗贏你
你仲會信錯嗰套?

跟你老味呀跟
拖走隻狗算功德無量

如果唔係辯你老母咩

真系你唔悶我刀悶=.=

你講得岩呀
好心啦
都成過去
但我日日都仲見到人屌
當時賣咗邊個邊個
死攬邊個

賺錢
baba 古感佬 沙律呢d又幫我轟賺左幾多丫
條撚樣駛錢就叻
賺錢
人唔笑狗都吠啦

關你撚事呀?

覺唔覺你出現先會咁
你唔係到都唔會咁啦

內戰😂

算
我block
現實應該係冇乜朋友要刷存在感嗰種人

唔好講啦
人地又話我地冇pt 俾啲新意
因為佢諗唔到點搏話我地悶呀傻鳩

我去做迷摩 ok?

好心啦🙄家陣摩佬都成為過去
仲屌佢做乜[/quote]

我全日無提過
都會有人屌啦
咪賴我啦

真係廢撚事睇啲內戰內容

又俾老鼠分身撚

屌鳩摩狗關你鳩事咩 仆你個街

可以睇得出大家對摩佬既愛有幾深
基本上個個post都因佢內戰

意見睇法唔同
就會咁唸人
你都幾搞笑

幾時可以轉topic叫安躝？

有冇諗過去獌既啫？
宜家摩狗咁愛獌狗點解唔係覺得獌狗好勁
反而愛上干地呢架廢車

不了 呢排安威威

留意到 大笨柒鐘同老鼠 同樣串錯左f.luis 做f.luiz

近期佢叻左兩場 最少1個月後先可以反佢

係
因愛成恨
但我明白的

block啦
再覆都覺得自己on9
本來覺得有得笑下都好
但真係頂唔順

係呀係呀 好撚後悔愛上左佢
好勁呀 唔好打我呀
打者愛也呀

辛苦了

我係第一個講干地只要今季執爛攤子都拎到冠就超越魔佬

我好撚認同魔佬往蹟唔洗提我

reported

因為我鐘意係佢個人 佢既型
佢既態度
同佢一齊經驗既回憶

如果你ex走咗
但你仲好鐘意佢
之後佢同咗第二個男仔一齊
你會鐘意埋佢條仔呀?

愛同恨只差一線

傻仔
干多咗kante呀

Block柒條煩膠啦，成日打埋d on9野嘈住哂，
再quote我就block埋其他人算

意見唔同就係煩膠
你地玩人多姐

救命呀 你宜家係鍾意個ex 你唔係鍾意個球會呀 你明唔明呀？

法國近呢幾個po討論摩佬內容仲多過車
不如下個po開始改名做摩連奴內戰互屌區

洗玩你人多咩
你係有料呀 呢到啲人會唔會同你含撚啦

我同轟結咗婚好耐喇播

咪理個分身啦on9

真車迷點會仲愛摩狗呀
係英國一定熔撚左

無funson

獌手足又入來關心我轟
唔洗啦 我轟生活情趣來 唔會有事

你條撚樣成鳩日推post

猶大討論區😂

唔係funson

仲咁好氣理佢，條友分分鐘係老鼠分身

咪再嘈啦，嘈到俾班垃圾獌狗笑

不過都係個個句，請大家理性討論
我唔想玩forum都見到要用扑人依d咁消極既行為

hawks fb
雷斯好慘
阿古路斷腳啦

我都打機喇 唔傾
咁撚憎我
可以試下fifa場上 挑贏我

好好笑d對話

如果你唔反干，我地或者可以做朋友

條傻鳩唔撚理我個問題

老鼠煩夠未

幾嚴重下
同自己講可以做朋友

真係唔是分身，我雖然唔認同佢既意見，但我堅決維護佢發表意見既權利

改個咁撚樣既psn名
搵番你d便宜仔朋友add你啦
或者加番自己另外一個psn名玩囉

24隻老鼠

好撚可疑
睇到依到笑左出聲

垃圾快報個雷xx好好笑😂😂
似係假膠 係咪老鼠funson黎

lin?

老鼠驚個po去唔到1001 之後又燈死我轟 所以要引戰推po

其實得佢自己推

為左破碎依個質疑，所以我會開埋下一個post

召喚po霸

我會讓比有準備既人

點解會覺得fifa嬴左就等於好威威

iPhone 出左烈焰紅
隻色好靚 但已經買左7

其實應該得老鼠自己呃到自己個條友唔係佢分身

所以你咪7 lo 好似個柒鐘咁

乜你同po霸有牙齒印

食屎啦仆街 你老母比狗屌呀

小朋友齊打架

咁你call番條笨柒出黎內戰lo

車區好多恩怨

咁上季皮耶有無歐聯踢

根本好明顯funsion
係成班人一齊陪老鼠發瘟

唔好屈

一唔講野就兩個都唔講
一講野就一定一齊出現

老鼠快d諗個方法証明自己清白
例 約大苯柒鐘出來打返場拳 post返張場紙

好柒

法比個女好得意 隻眼好似

難得有金章, 點知啲字咁撚柒

柒唔過你條木嘴啦

車區MMA

想點 章又柒，字都搞成咁

因住好似猁果年咁

禾刀吾敢話實有冠，京柒

買歐聯波衫

搞到好似d組隊波衫咁 邊個設計字章 拖出去斬啦

一早block左分身

唔好

港毒之父幾時改個似樣D既名?

唔記得轉ac

又穿崩

再係咁撚柒煩膠
連老鼠都block 鳩埋

我係想講唔好屈，真係唔係funson

reported

不過連囝都唔會做嘢架啦

點先叫似樣d既名 港毒之父又食到下字又本土

屌老鼠係自己車區玩分身做乜鳩
係玩都去其他狗竇玩搞下事啦

之前官方話轉返nike係fake定點？ 講講下冇左下文既

真係無funson

垃圾老鼠😑
Btw老鼠開post 9成抄車

屌你 過百正皮

咁柒鐘去左邊？

點知

佢仲要loop黎loop去用分身扮假膠撐摩佬
仲要下下d point差唔撚多
俾d新意都陪佢玩下
而家變撚左煩膠

獌區200負皮，證明獌狗真係多好多

得罪講句
你d戲真係好撚假

打下場前快d 1001呢個毒瘤post

講明先，下個post我開
我要撚多次19000先心足，如果唔係我就對鏝城前1日開post

同你一樣成日叫人挑fifa

我無挑人機，單純講我好撚勁姐

He told Cadena Ser: 'I don't see myself at Real Madrid, I see myself at Chelsea, the club that six years ago saw me playing in Belgium and gave me the opportunity to sign for them.'

'I feel that I'm key to the team, I'm very happy at Chelsea, and I don't see myself anywhere else,' he said.

Btw
其實夏神同卡吐都係nike人
而車仔下年轉Nike sponsor
佢地唔走大把水cap

好似之前已經試過你開post，但全部人轉推另一個post

卡吐今季勁左 講野好聽左
以後應該無人反卡

又要入4強，超級殺阿人都無人推的

點解獌狗多佢地區負皮反而多

因為勁多人反連，而個topic同開po果個人都係迷連

老鼠funson同假軌

有無人見到
原來摩納哥今季踢到曉飛個新亨利
之前係車仔青訓

我G持老鼠繼續撚獌狗

垃圾車唔賣....

佢唔係青訓啦
應該係車迷就真

應該係車迷
咁快d上車la Diu

剩係知佢C朗迷
好多C朗波衫

佢係撚青訓
見人影張相就尻up

今晚德國對英國家又想睇又想訓

大家車迷
貢惡做咩

聽日喎

今晚啊on9

最憎人放流料
完全唔是屌人

今晚？

有乜理由

我轟未來

做緊乜

睇返
原來唔係青訓
但黎試過下腳 仲幫車仔青少軍踢過場 對保頓

今次英撚u21無jwp同Redmond，見切真章

我咪講咗去打機

原來Mbappe係車迷,下季買佢返黎為車效力

剩係知佢再細個d個陣已經好有潛質
拖舟都好想簽佢
但佢最後無去到鍠去左摩納哥

簽左約下年轉呀麻
之前波衫都流出過喇喎

買一件主一件客

突然好想你，你會在那裏

Funson?

就像罰我自己 就當我愛不起

我一言難盡 忍不住傷心 衡量不出愛或不愛之間的距離
妳說妳的心 不再溫熱如昔 從那裡開始 從那裡失去

看不見你的笑我怎麼睡得著

轟仲要Babayako黎做乜

係回收青訓

舊有傷口 仍然在有痛

第二作客幾型喎

有d似妹妹 不過tackle勁d 都幾全面 買多個防中/中中都無壞嘅 起碼簡迪傷左都唔會即死 但係佢黎殺龍霸就要借走 四個人搶兩個位岩岩好

下季係切切主場
唔洗買人

matic 躝咪岩數
呢兩季退化得咁緊要

摩佬傻撚左？
無啦啦又去撩拜仁

「拿拜仁在德國的情況舉例來說吧，你知道每年什麼時間他們就開始贏得冠軍了嗎？是夏天開始之前，那時他們就開始買多蒙特最好的球員了，先是葛斯，下一年是利雲度夫斯基，去年則是曉姆斯。」顯然，摩連奴認為，在英超沒有任何球隊能夠做到拜仁在德甲那樣全面而強力的統治力，想要從競爭對手哪裡挖到最好的球員更是難上加難。

摩狗買撚哂人地d mvp又如何呀

其實都係講事實 唔算撩

你死返出去啦 luiz都普通 ivan啱晒你同垃圾摩狗呀

吹到agreed terms 咁大
睇佢對鏝既球皇片
D踢法都係妹下妹下
機動性略嫌不足

新衫唔錯

講破壞力嘅中中 有Kante都夠啦
搵個組織能力好少少又唔單薄嘅仲好啦

馬迪囉

Kessie

Babayako+ kante 掃中場比法比專心做波

Kessie > bakayako
Bakayako 唯一好過kessie就係唔洗打非洲盃

組織能力好過馬迪少少

唔知完咗季kessie要幾錢先買到呢

獌狗好似都有興趣

唔買都要抬價啦咁

《泰晤士報》透露，阿仙奴不希望將他們賣給英超競爭對手，但目前車路士和曼城都有意買下山齊士。
山狗

Diego Costa to @ElLarguero: "Atletico did not wait for me when I had to wait, I did everything to return to #Atletico last summer"

"The relationship with Conte did not begin well because on arrival I told him that I wanted to go to Atletico"

Diego Costa says he's happy at the moment at #CFC but will not rule out a return to #Atletico or China in the future.

又9up報

羅馬出埋價啦

車仔都係冬季轉會窗出過價
但亞得蘭大唔賣

正煩膠

其實季初買左阿衣之後
仲係咁傳車仔買lkk, 達仔都估到有d野啦
之不過買唔到替補先焗留哥狗

根據《福布斯》最新的富豪榜，俄羅斯富豪烏斯曼諾夫（Alisher Usmanov），資產較去年同期上升300萬美元，達到152億美元，排在全球第66位。烏斯曼諾夫現時手持兵工廠的30%股份，乃第2大股東，而頭號股東高安基則排名第182位，身家為75億美元。順帶一提，車路士班主阿巴莫域治排名第139位，身家91億美元。球壇最富有的班主是墨西哥人艾盧，目前奧維多的老闆，擁有545億美元資產，在全球富豪榜位列第6位，同時擁有墨西哥勁旅帕丘卡的30%股份。圖片來源 : ©AFP

原來阿狗個股東咁有錢
油王得番91億排139位

油王窮左

盧卡古年年都傳，就黎仲密過ｈｕｌｋ

Kante on 'Kante-facts': "It is just a bit of fun. I obviously do not cover 30 per cent of the surface of the earth

學有ｄ 巴打話齋，佢就算話走都無乜所謂，收足錢咪走，收唔夠咪留，好正常姐，有乜咁煩呢又

猁想買多仔Dembele
無45-50m買唔走喇掛呢件

Chelsea have made an offer worth £32million for Monaco star Tiemoue Bakayoko.

The 22-year-old midfielder’s signature is a top priority for the champions-elect as they make plans to kick on again next season.

返緊工留名

想像唔到油王走左會點算

呢件應該岩利踢

佢隊隊都岩踢架啦廢話

do not cover 30% only

油王身家升左wor
上年盧布大跌
佢身家跌到得7.6bn
今年盧布升番
佢揸個隻俄仔綱鐵股比上年都升番2x%

仲以為最有錢係鏝個文梳亞

鏝個個係財團
呢個係個人

全市場：藍軍考慮引入安德烈干迪

按照意大利媒體的説法，阿特蘭大右閘安德烈干迪的表現已經給車路士主帥干地以及藍軍的球探留下深刻印象。

現年23歲的安德烈干迪今季成為阿特蘭大陣中主力球員，賽季至今他出場過27次，貢獻4個入球以及5次助攻。

來自意大利媒體全市場的報道宣稱，車路士近期曾派球探去現場考察過他，而這位防線球星也拿出讓人信服的表現。

該報道相信，安德烈干迪目前的身價僅僅在500萬歐元左右，即使這個數字有可能會因為球員穩定的表現而增加。

安德烈干迪是阿特蘭大的青訓產品，他目前的合同2021年6月才會到期。

又黎過conte

突然咁多轉會j聞點j得切

無時無刻都j得切
其他轉會j聞無礙j切

鏝仲買
爆到無得再爆喎

鏝好似話唔續阿古路嘛

山狗把正前 ？

係曼post見到

"其實幾感動
呢到嘅手足無論口裹點反西都好
骨子裹都係都係愛西"

同我地某d巴打講既野咁似

干地 干迪 簡迪

talkchelsea Monaco's #Bakayoko has agreed personal terms with #Chelsea according to Guillem Balague.
.
#cfc #chelseafc #chelsea #talkchelsea #asmonaco #monaco

旁述嘅惡夢

獌聯有三巴
我轟有三干

原來舒利亞，雷哥斯達，列基美，亨利，馬斯查蘭奴，占屎同我地最愛既切都拎過土倫杯mvp

歷代最廢既球王

no地 plz

Courtois: "Would I like to be offered a new deal? Sure. I'm very happy at #CFC and if they want to continue with me, that would be great"

快

襯佢傻下傻下快d續約啦

馬卡報：皇馬本可簽下馬高斯阿朗素

去年夏天，馬高斯阿朗素以2300萬歐元的轉會費從費倫天拿加盟車路士。《馬卡報》表示皇馬本有機會簽下這名球員。

本賽季馬高斯阿朗素漸漸適應車路士的體系且有不錯的發揮，《馬卡報》表示皇馬的團隊肯定阿朗素的能力，但現在再想簽下他已不太可能，目前看來去年夏天車路士花費的2300萬歐元是十分化算的。

《馬卡報》在文中表示皇馬曾有機會簽下阿朗素，但當時球隊在前者和干查奧間做出的選擇是與葡萄牙人完成續約。

牙朗咁慢點打皇馬

我願意向卡吐提供一份終生合約

丙牙朗呢條左路一定令人聞風喪膽

唔係無可能既
不過無4000萬英鎊就唔洗傾

認真唔是講笑，岩岩寫左篇長文寄左去倫敦比干地，係討論切既定位同陣容轉變

我覺得干地睇完應該會比切改踢b2b中場，成為新波歷克

盲撐 牙朗值40m 有人出30m都即放啦

黃姑娘都無幫你寄

頭先故娘同我講你放左封信入意見箱

你地同一間架

佢有冇順便教埋你寫字

車區=青山 青山=車區

真係估唔到最生性係佢
連fifa都睇死佢走硬

workrate 有我一半先算啦

我住男性病房，唔洗單獨住

6個人一間大房

有d就病情嚴重d就要單獨囚禁，4周牆同地板鋪晒膠個隻，會員lulutung同FrankLampard_BB就係住個d

青訓回家

24個比利？

走啦

得91億

呢件要起碼>50m
佢係醒既唔會去利記呢啲垃圾球員浪費時間

next topic : 利記=垃圾球會

Dembele根本唔洗急要轉會
踢多兩三年多仔主力
跟住就去皇巴拜啦

Bakayoko打翼衛得唔得
佢同Kessie邊個好啲

黎車仔啦on9

切好d

買撚到咩

其實中場中呢個位置大把青訓等緊上位
Baker Chalobah cheek
再買人佢地咪無機會

些路迪個件

屌，無錢問油王拎啦

Cheek已經定位做翼
Baker, chalobah 仲未夠班一隊正選
如果目標歐冠的確要買一個打到一隊正選既中場中頂馬迪個位

Bakayoko咁撚慢
點打翼衛

巴打識貨

牛高馬大定位做翼

丙朗算唔算牛高馬大

翼你老母咩6'3踢翼

牙朗都6'3啦

有冇c朗咁高速度先
我所認識嘅翼真係冇乜邊個咁高大
係得c朗咁成功

唔係話踢死切
而係中路啱佢多啲

wing back同winger都差好撚遠啦

純粹講下牛高馬大既翼姐
我都知切拍馬都追唔上丙朗

切現階段無殺龍霸咁有潛力

其實bale同c朗都係高大翼
不過又快撚到仆街

打龍算啦，反正卡吐遲早走
又唔洗成日跑，又可以show 腳法

咪玩啦，身體質素，球感，用波智慧依d全部有得睇

我迷殺龍霸都覺得佢只會有能力做一個唔錯既介乎正選與後備間既功能球員

Alli囉咁

Alli都唔係主要踢翼啦, 有時涯向左面少少姐
英超高大翼代表有史篤城個隻Axxxxxxxvic

Bakayoko 個種霸氣

扮伊巴果件

女媧補天

殺龍霸 上位未

想打包埋b sliver 咁就夠了

mbappe呢

buy la diu

都係唔好煩了
直程買起埋摩納哥 到時互換d球員咪得

誠哥咁撚冇骨氣

我轟青訓去到摩納哥變妖人再返車打一隊

呢個先岩
誠哥

Lemar呢？

想打包對閘

無啦
薯片大勢已去
不過為佢好
佢選唔到學唐唐做退休揍孫
好過上台做d生仔無屎忽既野遺臭萬年

後防唔洗買 如果收唔到基斯甸臣就要 翼衛難搞d 幾難搵

而家干地主要安排切踢夏神/柏度個位
切d dribbling 其實幾好
有一定進攻技術
又唔洗成日回防
其實幾arm佢打

切點都係Alli個類啦
不過車打343係無呢一個位

無速度 已經輸哂啦

佢打b2b有能力帶生個波玩後上先最勁。
唯一差係佢workrate , 如果馬迪既workrate比到佢，佢真係世界第1中場

其實佢唔慢，不過佢唔係柒頭安夏狗依D一起動就爆個類，佢係長程鳩推個隻

咁打邊最緊要就係突破性既速度嘛
佢無workrate真係打唔到matic個位

上場對成篤屎
有幾下過人勁到
明顯佢有下過苦功轉型

至於切切workrate就算鳩數
短期內睇唔到佢會有大進步

workrate依家野如果干地都tun唔到，其他教練更加唔洗諗

343對一對中場掃蕩能力要求都幾高。
我覺得切比哥狗教去玩4141可能打得起

馬迪進攻又幫唔到 防守又柒下柒下咁 有價好賣 讓返個位出黎

其實中規中矩 無講到咁差

無睇法甲
bakayako強於欄截?短傳同組織好唔好🤔

兩樣都有 但兩樣都唔叻 個態唔穩定
結論：有價好賣

其實簡迪有埋遠射 佢主攻馬迪主守應該唔係咁差啫 三個中堅又多啲自由推上去

有冇咁on9 有個差唔多世上最強防中但用佢黎攻
買過個識攻咪得囉

343其實要兩個中場都識攻 4231 有個攻中先可以一攻一守..

馬迪攻唔係差, 佢個腦都正常, 你見佢比波配合係有sense
係死左腳+用身體優勢用得唔好, 基本上而家個個識mark佢, 一拎波就控5-6腳先傳得返出黎

Chelsea stadium rebuild plan

腳法唔錯 少少似妹妹 可以上腳 長傳之前睇過兩三場唔多覺勁唔勁 如果唔太貴值得一博 22歲 絕對可以搶走馬迪個短

我始終都係認為切係車仔最後一塊拼圖

暫時6萬位係ok，但新設計必須要有改建空間。

過多10幾廿年，如果有幸贏到幾次歐聯同英超，可能就可以同狗隊睇齊，到時可能8萬位都坐得滿

相反 就會好似阿狗

車狗好在有油王
認真，如果油王年紀大唔玩，我驚車仔會好似湖人咁
所以我已經決定係油王無心力既時候會收購球會，並將球場名改做艾巴xx域 球場

艾巴謙莫域

老鼠梗係無睇段片
而家個設計已經將史丹福橋既空間用到最盡
再要加位真係要搬

6萬個位撚夠啊，拆撚左間酒店佢啦屌

已經要拆撚左間酒店先可以加建到6萬個位

真

係撚啊

我ce英文有D架屌你，想fake9me

求購alex sandro
蛆索價 45m

古惑佬個23m唔使佢比，直接拎多15m比佢地算鳩數啦

一筆過 40m
即刻買啦

認真45m又唔差 呢件買得過

45M買到呢件真係即DEAL啦
扣番古惑佬個舊錢比多20M佢算

【體育】巴黎聖日耳門早前歐聯遭巴塞隆拿大逆轉，16強出局，陣中意大利球星馬高華拉堤的經理人近日稱，若然華拉堤選擇長留PSG，不可能贏得重要錦標，公開呼籲他考慮轉會。
24歲意大利中場馬高華拉堤（Marco Verratti）在法甲球隊巴黎聖日耳門表現出眾，一直有傳獲得多間大球會垂青，但其經理人迪甘柏利一直極力否認傳聞。不過，迪甘柏利最近轉口風，似乎終於希望為客戶尋找下一個落腳地：「目前情況極度複雜；他被合約綁住，合約至2021年才到期。他很想贏（冠軍），但依照目前情形，他在PSG無法贏冠軍。他已經在巴黎過了5年，現在是時候決定，到底要賺很多錢但贏不到冠軍，還是賺錢之餘又能成為王者？」 迪甘柏利對華拉堤信心爆棚，指無論轉投哪支球隊，他都肯定可以獲得高薪：「任何球會要買華拉堤，都肯定要付出大量金錢——因為，目前至少可以肯定的是，若然他最終離開PSG，新球會肯定是一間歐洲頂級球會。」
j左先算

之前見到係咪有ching話去現場睇對鏝
如果見字未買飛可否pm我

bb又去英國

想拎個true blue membership出黎賺錢

Sorry唔記得左pm
可否比tg我

多左兩張飛

咁Ake點算,下季打中堅?,
就算Azp去打Rwb都要同四個人爭位

西多老母甩你底咩

馬些路同艾巴跌緊
alex sandro真係算世界top3
聽講皇馬都想買

ake不嬲當中堅

咁講 球隊每買一個人都意味另一個球員要走/冷落左少d機會 無兩全其美又要增強實力又要青訓架wor 就算買中場 都代表cheek 殺龍霸少左好多機會wor

賣馬迪 咪有返位俾切 殺龍霸

原來musonda真係傷左
呢排好似消失左咁 training相都唔見佢

When Antonio Conte arrived at Stamford Bridge last summer, Nainggolan's name was near the top of his wish list. How do we know. Radja says so!

"Yes. I talked to him," he said. "They were really interested and wanted me over there. That's all I can say."

干爹真係有搵過佢

無速度係佢既最大弱點，正路佢扭得過，但身位差又唔係爆得，扭完2步比人食返轉頭。

佢應該要向恩尼斯達方向發展

佢既遠射能力係車仔所缺小

其實都係腳頭重鳩ban，唔覺真係好射得

英國單恐襲隨時令國際賽同之後既英超賽事押後

佢無速度㗎咩

如果2個差唔多價
Bakayoko > 佢
Bakayoko起碼都係歐聯證明過自己
Nxxxxxxx一出到歐戰就腳軟
踢歐國盃亦唔係特別出色

英超唔會啦兩星期後

唔係好慢既，同azp差唔多。
總之就係過到人爆唔甩個隻

佢都無興趣証明自己, 話到明做山寨王就算

搵左勁耐

出面比銅軒瘋狂推post

蓋清 得罪人！？ 出面十個有八個都係佢d post

Livermore 傷多過踢都仲有得入國家隊

又343

我們喜愛的安囝原來唔覺唔覺幫我地入左8球free-kick

車仔p祖

其實如果干地最後係想踢3-5-2既話，買bakabaka都J得過 呢對防中
3-5-2既話切仔輔鋒/前一格中場中有無得諗？

你想夏殺坐bench就切仔咁叻仔

係喎屌 掛住J中場唔記得左夏神 自膠

有無人同我一樣係性無能?

睇av，h漫，h動都唔會有性興奮

係得睇切踢波先會勃起，而且一勃量過有21cm

姑娘！

有冇手足睇？

Steve holland係咪全職做英奴教練

下季先走，唔捨得佢

點解會係利華摩亞

sor自膠睇埋後備真係冇正中場

Schurrle

聽朝7:00有安睇

7點 不了

番緊工 不了

傑青時段

伊斯蘭教徒又然
左膠

有安, 不了

要包容佢地

1 Hour

＊約一月時迪亞高·哥斯達與干地傳出不和。昨天該名西班牙射手在傳媒訪問中透露，原來二人在季前新領隊剛上任時已有嫌隙：「與干地的關係開始時不太好，因為他剛來到時我告訴他我想轉投馬體會。我盡了一切可能方法回到馬體會。我不會再像那樣爭取了。但當馬體會要等待我時他們沒有這樣做。那時轉會窗仍有一個月時間。當馬體會不等待我，我唯有挾着尾巴去找干地〔認錯〕了」《Metro》
costa

睇死今個夏天又扭計

諗左好耐點解好地地要返下體/去中超

其實雲真高下季番唔番到黎？

睇黎華拉提真係會走
唔留psg了

Verratti bakayoko kessie
買到一個我跳樓

無啦

條命咁唔值錢
買到verratti先跳啦你

仲未註冊到？

又肯認自己係狗

跟 買到其中一個我乜撚都得

幾時有意大利幫

要不是Schurrle

Bernardi verratti belotti

我要求無咁高，只要will god留隊就滿足

迪迪迪迪

艾殊利高爾慶幸離開阿仙奴，他說自己在離開球隊時感受不到尊重。

艾殊利高爾在阿仙奴青年軍成長，後來幫一隊拿了兩次英超冠軍，然後轉會車路士。

當年車路士為他開出雙倍人工，結果他轉會後拿到歐聯冠軍及歐霸冠軍，相反舊東家苦苦掙扎，現在他還在為自己精明決定而大笑，慶幸自己早早離廠。

艾殊利高爾不諱言自己走得快：「老實說我仍然在想著離開的日子。當年我在阿仙奴有過很多好日子，雖然離開時不太好看，但他們對我也不是太尊重。當然我自己也有責任，可以處事時有錯失，但要回看其實有很多人都做得不好。」

「一切已成過去，我會懷念阿仙奴的好球員，但我也在足球路上不斷努力盡力贏獎盃。最少，我不會回頭看阿仙奴的日子，然後說我後悔離開了。」艾殊利高爾說。

法比都唔會講呢d野

躝

FRANK LAMPARD left a big impression on Chelsea midfielder Ruben Loftus-Cheek.

He told Chelsea's website: "When he was here I was lucky enough to train with the first team quite a few times so I watched him closely because we played in the same position. He’s a massive icon for English football and it was brilliant to be able to learn from him."

你都躝

Baxxxxxko + veraxxxti

你第一個躝

Ruben Loftus-Cheek , the most promising footballer in the world

大家一齊躝
留返老鼠funsun兩個自含

準備要考dse了 好緊張

me2 希望最少入到ive

Me aim ive engine ching how see

想入ive 幼教

禾要考tsa，操到仆街

入左 今年year 1
希望ocamp做到你組媽

好奇待

我唔記得左我上次講我dse拎幾多粒5**，有無人幫我搵得返?

如果無既話我就改角色設定，今次要做第5次考dse

夠鍾番房啦

條友宜家日日好得閒twitter串阿迷，睇佢真係好鐘意撚狗

都算講得唔太過份
佢講既完全係正確
如果無走 成就差好遠

卡吐勁到=.="

yes, 我30年前已經睇中佢

咁勁=.="

我老母都做到啦

睇完上面篇野 諗起佢瘋狂護空門
睇波嘅我地就狂㩒平安鐘

fifa 當拿仔好撚尾機
D必入波9成撲到
而家training比哂佢同mbappe

留卡吐

係阿迷撩佢在先，人地先還拖

第一個冬季我還價130M比69000
佢地諗都唔諗就同意

我90m 蝕到肉赤

幾多錢都唔賣

之後第二季買左sane 福仔 sule 華拉提

支那居然贏緊

準備買耶穌
哥狗應該會有人出價要
咁第2季就可以mbappe搭耶穌442

諗住買埋odembele
咁就可以打未來陣

換帥如換刀，納比

右邊買左B.silva
O丹用得太多有D悶

中場中用rabiot唔錯
又平又勁

當連登仔全部撐泡既時候....

兩隊都係賤種，唔明點解要為反支而撐泡

你投得共又真係唔會明既

55

都係嗰句，又想泛民死又唔忍心真係一刀捅死佢，日日諗著lesser evil, 我真係冇你地咁好氣

支影響生活
泡都係黑哨
咁都分唔到輕重

我買左里昂個Tolisso

唔可以投白票?
投共仲大條道理

支足又唔係對香港，佢點關我撚事咩，最多咪笑兩句，我就care今晚香港作客對約旦多啲嘅，唔似得某個block鳩我嘅垃圾網台咁，報人噓泡狗國歌都唔報今晚香港有場比賽

場選舉又唔係有一定數量白票就報廢，投白票有咩意義

睇場事不關己嘅波都要9唔搭8地攞返上年嘅事嚟講

屌
咁都比支那仔執到

泡菜

禾當年撐 allin6，超區投曬6個飯民

個印真係落唔到手cup落班死共狗度

還我血汁錢

從不買波

呢隊泡菜廢到

Son無入選咩? 點解唔出佢，睇少支那?

呾都好嗌

停賽出唔到

嗰時都講，真係過唔到自己嗰關咪all in 6囉 只係我從遊戲規則得知，9成9白票都唔會推返到場選舉，咪直接啲試下K唔KO到飯民囉，反正超區嗰幾個邊個選到都唔會幫到香港架啦。事後證明我嘅假想冇發生到，超區都係3飯民2共狗，香港人都係冇醒到，到今時今日班黃絲打晒J咁撐John Tsang，更加知我地係唔值得為班友仔犧牲

法國好撚多妖人
英格蘭個d真係唔太掂

有冇人睇左我車同singha beer個段宣傳片？
牙朗好撚型

獌個pre season 戲碼好睇好多
打鏝巴皇

我地打阿拜國米

好心偽毒Post霸咪跟公海班傻仔開假膠Post啦
如果你真心覺得自己喺支那人就另計啦

IS迫7歲童做人肉炸彈 軍人拆彈秒秒驚心

著住我轟球衣放炸彈

=.=我支那表弟搶我電話開

btw 9up唔好咁認真啦

摸西先

都唔差啫

各位，以為叫我波台程至美

各位，以後叫我波台程至美

其實開始憎假膠文化，有時一啲大單嘢都攞嚟玩

同埋有啲非本土，甚至連雨革都唔撐嘅人玩埋一份，搞到真假難分，例如cc台果日話魚革判三年果個post，有條波台友留低兩個字：抵啦

有冇電腦高手?
我用附件send e-mail個陣,彈左個Security Policy Blocked Content 而send唔倒,
可以點搞?

Disable 個anti virus 就得

冇用

Firewall?

唔係,
不過最後係CUT到d file 10MB以下,分幾次先sd倒

好chill 呀

唔知後面有冇印到雷斯字呢

FORÇA BARÇA‏ @ForcaBarcaEN
Real Madrid are willing to sell City target Isco for just €12m (£10.3m) this summer to prevent him from joining Barcelona. [@diegotorresro]

皇諗住賤放isco比鏝

isco廢

12m 點都抵啦

唔用既1蚊都厭多

原來happy仔係動漫撚

車仔動漫毒撚：夏神，亞衣，Happy

買返黎轉放都賺啦，
更何況佢係有料

Isco都廢

12m 仲要歐羅
仲唔9沖咩

科大條友考midterm放幾次屁就比人扣10分

罰球皇 DavidLuiz

分分鐘跌一個sub grade

你班仆街可唔可以推快d，我仲想開多個post撚19000

use funson push la

Chill

C

H

I

L

屌你老母死獌摩狗

我要真俊華

x2

古天奴近排個態咁差
安仔都搶唔到正選

渣GA

need me ?

自己召喚自己

will god 全心奉獻比球會

下星期又入-6 free kick

老鼠比一頁你同分身互咬推post

限時一粒鐘

理想同現實既分別
有時上cc台唔知係假膠定5毛
仲ff淋病上台可以玩焦土
現實係
而家社運力量弱到仆街
選一個lesser evil 回一回氣都係一個沒有選擇中既選擇

當本土分裂果刻開始 基本上都已經心淡

same

當知道自己以前撐果班只係一班為自己利益就可以反咬昔日戰友，顛倒是非黑白，點條黑路要人行嘅仆街

無錯，就係講緊班高溫體液狗

撚有得選咩

高溫體液狗

唔擔心 到時補選就會團結番

選達哥做行政長官

撚唔知最後係中央㩒掣咩
只係想講理解點解黃絲咁撐薯片

如果而家中共同大家講有個最後機會
一係而家跟831方案比你3條友全港1人1票
但以後都要跟足個制度冇得變
一係維持現狀
隨時有一半黃絲為左選薯片做特首而跳船
跟本而家班人已經傻左覺得薯片係救世主
林鄭就係689二號
跟本兩個就一鳩樣
只係形象唔同

頂啦,我就對呢班香港人冇希望架喇
本土港獨個堆自己又唔爭氣
潛水嘅潛水,狗咬狗嘅狗咬狗
加埋班無腦極品黃屍豬
成班又鍾意做支那,民智又未開
香港而家根本就冇得救

而家社會上有一種好重既無力感
佔中又試過、魚蛋革命又試過
最後個社會有咩改變？
咪又係鍵盤戰士好多但真正上街做野既人好少
根本有好多人真係想休息下

喂,做得反對派,預左要犧牲好多野
而家有D人要坐監就搞到個個都驚,講咩鬼革命丫
笠水算啦

同埋我想講
831方案
要係千二人選委會拎到601個提名
先可以成為候選人俾香港人一人一票選
係呢個制度下胡官、薯片點入閘？
咪撚俾誠哥誤導以為過左831就有真正選舉

過左831,香港就玩撚完
大把人會好投入去玩呢個選舉遊戲,個個都撐鬍鬚

薯片今次小圈子都係得15x個提名入閘
就算831通過左
西環有心玩野薯片連閘都入唔撚到

係有班傻尻或者有心人成日提反對831冇得一人一票
過左831一定得林鄭葉劉入到閘

無錯 個背景經驗好類似
唔同嘅只係形象 性格 同 包裝
但831 底下 有一人一票都好
邊個保證到時你仲有薯片揀先

但我都覺得係包裝問題
背後勢力同個形象
而家係奶媽奸薯片忠
但如果薯片從無表態有興趣
係689/葉劉 vs 奶媽
可能到時有好多人就會覺得689/葉劉係奸 奶媽係忠
唔敢講佢會唔會有而家薯片咁高民望
但肯定係民意主流
因為到時689/葉劉就係中聯辦力挺嘅奸角

所以啲人成日話林鄭係cy2.0，我就覺得如果薯片贏，佢就真係cy2.0啦（睇返選舉時嘅民意，兩個都係支持度高，個個覺得另一個贏硬，最尾反cup）

訓醒未呀你

都唔止包裝問題
淋病2014年做政改三人組個種專橫、不可一世既死人樣
仲有鉛水事件「官到無求膽自大」

做咁多仆街野仲點可以形象好
幾強pr都無用

每日郵報：皇馬想用兩大球星換夏薩特及高圖爾斯

最近報道，西甲豪門皇家馬德里希望在今年夏天引進車路士中場夏薩特和門將高圖爾斯，而隊中的占士洛迪古斯和莫拉達可能被做為交換籌碼。

據報道在主帥施丹的全力支持下，車路士中場夏薩特已經成為皇馬的頭號目標，而球會主席也將球隊門將的新候選人定為高圖爾斯。

《每日郵報》了解到，皇馬已經和兩位車路士球員有過直接的溝通，雖然兩人在車路士都過得開心，但前往馬德里也不是完全沒有可能。

報道稱，高圖爾斯一直希望回到馬德里；而為了簽下夏薩特，皇馬表示已經有計劃圍繞比利時人建立中場。

媒體同時表示，雖然車路士可能會抗拒這份報價，但一直以來干地都非常欣賞莫拉達，去年夏天干地就曾試圖把他帶到史丹福橋。而占士目前來看是轉會市場上與夏薩特身價最為貼近的球員，目前他已經在皇馬失去主力位置。

不了

9up新聞never die
之前卡吐先話唔會走

兩個二線料換我地絕對主力，皇狗訓醒未

Morata換到世三一隻腳定卡吐一隻手

巴卡好似9成嚟車 條友咩料 Youtube啲球王片廢事睇

成隊鍠都無個值得換

遲成名
係西甲打到曉飛就去左ac
知既野係咁多

唔係呢個
bakayoko

肉腸

我都以為係bacca

你柒完未啊

新取取
Btw
佢考慮緊大國腳代表科特迪瓦唔代表法國
又要打非洲盃

法國中場爆到仆街

testing.

-------------------------
個性簽名:

唔錯 ， 我都要諗下

Cheek and Chalobah

---------------------------------

First Never Follow

屌你老母

-----------------------------

First Never Follow
戀戀切切

我老母唔比狗屌

好似今晚英u21打德u21??
睇切?

唔想睇切出醜

今晚3點睇切

預計正選陣

Tammy Gray
🐲🐯🔪
Baker Winks
Chalobah
是撚旦x4
patford

冇車子睇好悶

華人DNA 真係好撚戇尻
唔信制度淨係信會有明君打救
明明唔係明君都吹到變明君
笑撚死人咩民主之父

頂佢地唔順

你收嗲啦 撚知你講邊個呀？
我又唔係住精神病院

我連華人都唔認係啱嘅

剔剔

Speaking about the possibility of playing in the Euro U21 Championships this summer for the Danes, Christensen admitted his participation may depend on Chelsea:

I really want to play finals, but it depends on what happens at club level.

I have not had a holiday in a really long time. If I’m going back to England and I need to impress my new coach in pre-season (I likely to be completely smashed )…

有冇apple撚知個workflow有咩用

好似話係方便起ig度down相同起youtube度down片

入左大國腳仲去打u21托咩

我見個POST講左10幾版都係主要講呢兩樣

打丁方便左

傳到已經報價37m，買bakayolo

又傳鏝1.3億斟當拿隆馬
獌傳8900萬基士文 痴撚線

當拿成左年簽左比拉奧拿

推快d，我開新post屌19000

之後依季都應該唔會再開

Cheek and Chalobah

邊個阻我撚獌狗，死全家！

去公海撚啦 佢地都無還拖

關你閪事咩

On9

on9

車迷真係垃撚圾

獌狗真係弱撚智

民主之父 痴撚線

成班人經已痴左線

所有支持曾俊華既人,不得好死

醉愛摩連奴

薯片叔叔加油呀

可能呢D先係主流
肥佬黎幾時比天收

其實依個真係香港主流
連登只係香港小數
真心說話

香港獨立到都冇撚用嫁喇
啲人咁撚戇尻
襟埋半邊良心搵多兩個錢移民/退休移民好撚過

九月之後都知香港人冇撚得救架啦，
邊個仲話想出黎反抗既話，
我真係會笑佢地on9

破世界紀錄買龍門

咁你咪自推

出去公海開戰囉

咪係，淆鳩佢咩

test你老母咩，邊個茅ac牙

Ching今日貢好火嘅

而家口講勇武個班全撚部都係鍵盤戰士
根本到做野個陣全部唔見形

sor lor

好撚多小學雞自拍

我要成為車區暴君

一單薯片民主之父
一單連發開放註冊
香港人真係鍾意發放正能量

香港真係多傻鳩
又相又email
唔怪得大陸d騙子落晒黎搵食

真係咁多憨鳩仔?

上lihkg fb走轉
笑到仆街

去隔離個post睇
開圖片mode
直頭好似當日班濕鳩偽人支持消防員咁

有靚女

想同佢講可以同我share ac

D女好高質

好正

我愛lihkg❤️

已經save咗落嚟，諗住嚟緊一個禮拜都用呢張打飛機

睇fb d相好怪
同埋有小小大陸味

係
英雄所見略同

fb 名？

又話香港平均智商107
睇黎唔係註冊班友應該仲可以再高d

唔係想扮老屎忽
但真係想問點解依加網絡上有咁多on9

都幾慘
想要個Account都俾人Post自拍上網
無錯佢哋喺蠢喺豬
Btw唔喺想賴勁,但呢D呃人嘢
我當年14-15歲個時都唔信啦
點解會有人信

好撚蠢

開始明咩叫一代不如一代

Hoilam好靚女好得意 我有兩個acc好想比晒佢

有三個，好想比個佢
不過睇落似好細

係大陸既仲好 我出錢買温柔，香港地出錢買難受咋

小朋友要慢慢教

車區有愛
fb link呢

淨係得ig，仲要private咗

求code

佢個名x3 = facebook

講真,真係好細
我估中三最多

屌 好想比d ac d女牙
我仲有幾個ac剩

想用ac同女女做朋友

偽毒趁機出動食女

report咗俾連囝聽，等ban啦你

me無女

睇黎好快會有用連登ac呃蝦條既news
超越台灣

自由時報：港宅男用港版ptt換炒飯 涉與未成年人性交被捕

呃人呃到鴨免都要出Post澄清

當交下學費啦
除左靚女，其他人無人會記得

連登ac價值直線上升中

繼午餐肉之後
手持連登ac就有閪屌嘅日子即將來臨

sbt

個個淨係記得hoilam

Let's J

睇個皮係咪混血黎

法國報紙話拜仁80m報價華拉堤

安柒碌+拜+人工vs干地+雷斯+車

睇嚟冇乜望

天氣......
果日睇蘭奴基亞話英國d天氣好撚西
佢好掛住個太陽

上海出世

上海妹真係好撚正

禾投共鳥

死拜狗

一早投咗，錢最實際

拜狗拎thiago出黎比我地

撚咩mk 5p
根本lihkg而家本身已經勁多

貼幾多錢比我轟

我覺得Varretti唔係好岩車踢，太短

我要曾俊華

唉,可悲

我去選特首有無人會支持我！？

163cm 98kg岩唔岩踢

[/quote]

[/quote]

163cm 98kg 係黃金比例

---------------------

戀戀切切

林奠

精神病院大把人話自己會參選特首啦

我雖然無學歷無技能，但我有163cm 98kg

普通

薯片而家帶住咁大民望
選輸左帶着個夠燒到2046嘅光環去外國享福然後受港豬敬仰
爽過真係選到然後做得唔好比人屌到反肚唔知幾多倍

咁揀飲擇食

Proclub 著GK 條長褲踢真係好mk

yes，車po已經有個

hoilambb真系好正

[member]睇緊俄佬對科特迪瓦 個kessie除左勤力未有其他睇到出黎 btw科特迪瓦真係好屎 波都猜得定［/member]

非洲波不嬲都係人腳勁，但照係踢高Q大棍，無咩組織

即刻就係咁樣入左粒

一陣3點有無人同我一齊睇英u21打德u21?

一陣我開新post

我開

我要真poga

[quote][/qoute]

靚女都比人出賣 突然覺得世界係公平

Saha其實真係幾勁 椰子好波

放題打中堅 輸緊粒

塞爾維亞都打343

俄佬都係打3後衛 全球熱潮

望見鏝既kolarov 我覺得放題都唔係好差姐

放題後期打中堅都尚算合格既(相比打右閘) kolarov就擺明哥帥玩尻佢啦

訓得，屌你老母

切切

屌你老母隻Murphy英冠都入得個7球你放佢出黎托啊，仲有隻gray廢架仆街。

垃圾教練

含家剷啦，修夫基唔該落order炒柒依家個u21教練，閪撚到爆

切竟然冇正選

屌你老母含家剷啊仆街

真係好鳩痴線，你話alli落黎u21就話切無得打姐，仆你個街啊隻垃圾murphy，gray廢到仆街啊

英格蘭班仆街無野叻，最叻浪費年輕球員

屌你老母切如果係德國西班牙人一早入埋大國腳啦仆街

新post已開，應該係我今季最後一個飛機post

琴日沙皮頭槌入波

切切都要後備

正常

U21 切正常係要正選

拖肥高文斷腳

睇見都痛

好慘 Neil Taylor剷到人斷腳紅牌仲要攤手扮無辜

原來moses都因傷退出國家隊

開過個新post 啦

用老鼠果個定開新？

你開新我跟機

邊個開新，我係對鏝城個場會再開

找撚左食屎條數先講野啦

完場先開ok?

推埋依個先過去啦
仲有兩頁

幫手輕輕一推
btw其實幾想要尼恩高蘭
好鏟得

煙剷，不了

用老鼠果個？

1001

1002

998

999

1000